我好想比班狗捉入新房嶺到毒打

我好想比班狗捉入新房嶺到毒打，好想比我屋企人睇下佢地到底撐緊乜撚嘢，好想比佢地知道佢地幾咁無知

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

你叫你2老去試下好過啦

冇用架 佢連新屋嶺係乜都唔知

唔好犧牲自己
唔值